點樣令自己可以健談D ???

同朋友出街食飯唔想 dead air
點樣令到自己吹水能力勁???

之前有個巴打每日搭巴士都撩一個人講野

含多啲撚

先學懂聆聽

先學懂發問

多啲鳩up

天生,完

食食下飯deadair就問佢係咪食飯
係巴士站見到人就問佢係咪答巴士利申試過

先學懂舉手

同事放工就問佢係咪放工

一點就明

睇多D哲學書...剩係分析一個句子, 每一隻字既defination 都夠你柝好多句出黎

你要假設約到佢出街先
傾傾下 whatsapp舉手係有啲怪

小學老師無教過你先舉手後發問？

問蕭生 佢水王咩都識吹

蕭生教溝女有集直頭講同其他人點樣溝通

係有用既 屌但係你都要識人地果行知識先有得吹嫁

最後咪又係最基礎睇多d課外書

識吹水嚟做乜

平時學多啲野 儲多啲話題

你問下媽咪先

喂 brian

我最大問題係好快唔記得呢啲課外知識
但如果為咗同人講野日日都要係度死記硬背嘅話成件事變到好on9
好羨慕蕭生可以咁快可以吸收新知識再講出黎，佢重係個老人家……